走喇

你行路去雞地行去邊度都可以，唔好同佢㪷氣呀后生仔

我地蠃緊噶